{"GIF":"GIF","Poll":"투표","Choose a column type to add":"추가할 유형 선택","You have already added this column":"이 유형은 이미 추가되었습니다.","Back":"뒤로","Accessing direct messages":"직접 메시지 액세스","Continue":"계속","Team members":"팀 구성원","Change role":"역할 변경","Read more about teams.":"팀에 대해 자세히 알아보십시오.","Warning: You will no longer be able to manage the team from this TweetDeck":"경고: 이 TweetDeck에서는 더 이상 팀을 관리할 수 없음.","Authorize":"허가","Liking and Retweeting":"마음에 들어요와 리트윗","Posting Tweets":"트윗 작성","This user will be able to use Twitter as @{{contributee.getUsername}}, including:":"이 사용자는 트위터를 @{{contributee.getUsername}}로 사용할수 있습니다. 허용된 권한:","You are signed in as @{{user.screenName}}, so this will remove @{{contributee.getUsername}} from your TweetDeck and you will no longer be able to manage the team.":"@{{user.screenName}}으로 로그인하셨으므로 @{{contributee.getUsername}}가 TweetDeck에서 제외될 것이며 팀을 관리할수 없게 됩니다.","Admin":"관리자","Remove @{{user.screenName}} from the team?":"팀에서 @{{user.screenName}}를 제거할까요?","Remove from team":"팀에서 제거","Confirm":"확인","Can Tweet and manage team":"트윗과 팀 관리 가능","Can Tweet as @{{contributee.getUsername}}":"@{{contributee.getUsername}}로 트윗 가능","Contributor":"참여자","Pending requests":"대기중인 요청","What's happening?":"무슨 일이 일어나고 있나요?","Retweet":"리트윗","Retweet with comment":"의견을 덧붙여서 리트윗","Create new List":"리스트 생성","New List":"새 리스트","Move here":"여기로 이동","New Collection":"새 컬렉션","Create a new List":"새 리스트 만들기","Create a new Collection":"새 컬렉션 만들기","Create List":"리스트 만들기","from":"다음 계정으로 팔로우:","Linking another account here will add":"이곳에 다른 계정을 추가하면","as a contributor to that account, with admin privileges.":"를 관리자 권한을 가진 참여자로 추가하게 됩니다.","This means that when you or anyone else logs in to TweetDeck, Twitter for iOS or Twitter for Android as":"이것은 당신 혹은 누군가가 TweetDeck, iOS용 트위터, 안드로이드용 트위터에","in the future, they will be able to take actions on behalf of the account you link here, as well as view and manage other team members.":"로 로그인했을때 연결한 계정으로 다른 팀 구성원을 보거나 관리할수 있게 된다는 것을 의미합니다.","If you are trying to join a shared account as a team member, ask an admin for the account to invite you as a team member instead of completing this action.":"만약 팀 구성원으로써 참여하시는 것을 원하신다면 이 동작 대신 계정 관리자에게 팀 구성원으로 초대를 부탁하십시오.","Learn more about teams":"팀에 대해 더 알아보기","Learn more":"더 알아보기","Terms of Service":"서비스 약관","Privacy Policy":"개인정보 보호 정책","Liked":"좋아요","Unlike":"좋아요 취소","Like":"좋아요","Enter Tweet URL":"트윗 주소 입력","Filter error":"필터 오류","Search":"트위터 검색","now":"지금","All accounts":"모든 계정","(all accounts)":"(모든 계정)","Monday":"월요일","Tuesday":"화요일","Wednesday":"수요일","Thursday":"목요일","Friday":"금요일","Saturday":"토요일","Sunday":"일요일","Mon":"월","Tue":"화","Wed":"수요일","Thu":"목요일","Fri":"금요일","Sat":"토요일","Sun":"일요일","Jan":"1월","Feb":"2월","Mar":"3월","Apr":"4월","May":"5월","Jun":"6월","Jul":"7월","Aug":"8월","Sep":"9월","Oct":"10월","Nov":"11월","Dec":"12월","pm":"오후","am":"오전","PM":"오후","AM":"오전","Ctrl+Enter":"Ctrl+Enter","Tweet":"트윗","Members of this team can use Twitter as @{{account.screenName}} without knowing the password.":"이 팀의 구성원은 비밀번호를 몰라도 @{{account.screenName}} 으로 트위터를 사용할수 있습니다.","@username or name":"@사용자명 혹은 이름","Cancel":"취소","Leave team":"팀 탈퇴","Add a team member":"팀 멤버 추가","Leave":"나가기","Recent searches":"최근 검색어","Set @{{screenName}} as your default account for new Tweets and searches":"@{{screenName}} 을 새로운 트윗과 검색을 위한 기본 계정으로 설정합니다","@{{screenName}} is your default account for new Tweets and searches":"@{{screenName}} 은 새로운 트윗과 검색을 위한 기본 계정입니다","Default account":"기본 계정","Add a confirmation step before Tweeting as":"로 트윗하기 전 확인 절차를 거칩니다","Confirmation step":"확인 절차","Manage team":"팀 관리","Invite colleagues to use Twitter as @{{screenName}} without sharing the password with them.":"동료를 초대해 @{{screenName}} 으로 트위터를 사용할 수 있게 하세요. 비밀번호는 알려주실 필요 없습니다.","{{{user}}} liked":"{{{user}}} 가 좋아합니다","{{{user}}} mentioned you":"{{{user}}} 가 당신을 멘션했습니다","{{{user}}} liked a Tweet you were mentioned in":"{{{user}}} 가 당신이 멘션된 트윗을 좋아요 했습니다.","{{{user}}} Retweeted":"{{{user}}} 가 리트윗 함","Delete":"삭제","Remove":"삭제","View":"보기","Edit":"수정","Add column":"유형 추가","Add Column":"유형 추가","Add a column":"유형 추가","Add a Column":"유형 추가","New Tweet":"새 트윗","Accounts":"계정","Account":"계정","Accounts you can act as":"사용가능한 계정","Image":"사진","Images":"사진","Verified account":"공식 계정","Video":"동영상","Reply":"답글","Team invitations":"팀 초대","1 New Tweet":"새 트윗 1개","{{numberNew}} New Tweets":"{{numberNew}} 새 트윗","TweetDeck needs permission to show your desktop notifications in this browser":"TweetDeck은 이 브라우저에서 데스크탑 알림을 표시 할 수있는 권한이 필요합니다.","Let's go!":"알겠습니다!","Ready to send?":"보낼 준비가 되셨습니까?","Ready to Tweet?":"보낼 준비가 되셨습니까?","Tweet at {{time}}":"{{time}} 에 트윗","This Tweet is unavailable":"이 트윗은 사용할 수 없습니다.","Scheduled for:":"예약 날짜:","Ready to schedule?":"예약할까요?","Go to final column":"마지막 유형으로 이동","Go to column — {{title}}":"컬럼으로 가기 — {{title}}","{{{user}}} followed you":"{{{user}}} 가 당신을 팔로우합니다","{{{user}}} followed":"{{{user}}} 가 팔로우 함","{{{user}}} Retweeted a Tweet you were mentioned in":"{{{user}}} 가 당신이 멘션된 트윗을 리트윗했습니다.","{{{user}}} liked your Retweet":"{{{user}}} 가 당신의 리트윗을 좋아합니다","{{{user}}} Retweeted your Retweet":"{{{user}}} 가 당신이 리트윗한 글을 리트윗 함","Like from {{getUsername}}":"{{getUsername}} 로 좋아요 하기","Unlike from {{getUsername}}":"{{getUsername}} 로 좋아요 취소","The following media may contain sensitive material.":"아래의 미디어는 민감한 소재를 포함하고 있을 수 있습니다.","New Activity":"새로운 활동","New Messages":"새로운 쪽지","New Followers":"새로운 팔로워","New Tweets":"새 트윗","{{numberNew}} New Messages":"{{numberNew}} 새 메세지","{{numberNew}} New Notifications":"{{numberNew}} 새 알림","{{numberNew}} New Followers":"{{numberNew}} 새 팔로워","1 New Message":"새 메시지 1개","1 New Follower":"새 팔로워 1명","1 New Notification":"새 알림 1개","Back to {{{columntitle}}}":"{{{columntitle}}} 로 돌아가기","Log out":"로그아웃","{{getLightChirpURL}}":"{{getLightChirpURL}}","Keyboard shortcuts":"키보드 단축키","{{screenName}}'s avatar":"{{screenName}} 의 아바타","Your scheduled Tweet will send even if TweetDeck is not running at the time.":"예약한 트윗은 그 시점에 트윗덱이 실행중이 아니어도 발송됩니다.","TweetDeck":"트윗덱","Edit profile":"프로필 수정","Unblock":"차단 해제","Block":"차단","Blocked":"차단됨","Pending":"보류 중","Unfollow":"팔로우 취소","Follow":"팔로우","Unfollow @{{screenName}}":"언팔로우 @{{screenName}}","Follow @{{screenName}}":"팔로우 @{{screenName}}","Follow from accounts…":"Follow from accounts…","From {{#account}}@{{getUsername}}{{/account}}":"{{#account}}@{{getUsername}}{{/account}} 로 부터","Listed":"리스트 됨","Following":"팔로윙","Tweets":"트윗","Follows @{{preferredAccount}}":"@{{preferredAccount}} 를 팔로우","Translator":"번역에 도움을 주신 분들","Amharic":"암하라어","Arabic":"아랍어","Armenian":"아르메니아어","Bengali":"벵골어(방글라데시)","Bulgarian":"불가리아어","Catalan":"카탈루냐어","Cherokee":"체로키어","Chinese":"중국어","Czech":"체코어","Danish":"덴마크어","Dutch":"네덜란드어","English":"영어","Estonian":"에스토니아어","Finnish":"핀란드어","French":"프랑스어","Georgian":"조지아어","German":"독일어","Greek":"그리스어","Gujarati":"구자라트어","Haitian Creole":"아이티 크리올어","Hebrew":"히브리어","Hindi":"힌디어","Hungarian":"헝가리어","Icelandic":"아이슬란드어","Indonesian":"인도네시아어","Inuktitut":"이누이트어","Italian":"이탈리아어","Japanese":"일본어","Kannada":"칸나다어","Khmer":"크메르어","Korean":"한국어","Lao":"라오어","Latvian":"라트비아어","Lithuanian":"리투아니아어","Malayalam":"말라얄람어","Maldivian":"디베히어","Myanmar":"미얀마어","Nepali":"네팔어","Norwegian":"노르웨이어","Oriya":"오리야어","Panjabi":"펀자브어","Persian":"페르시아어","Polish":"폴란드어","Portuguese":"포르투갈어","Romanian":"루마니아어","Russian":"러시아어","Sinhala":"싱할라어","Slovak":"슬로바키아어","Slovene":"슬로베니아어","Spanish":"스페인어","Swedish":"스웨덴어","Tagalog":"타갈로그어","Tamil":"타밀어","Telugu":"텔루구어","Thai":"태국어","Tibetan":"티베트어","Turkish":"터키어","Ukrainian":"우크라이나어","Urdu":"우르두어","Vietnamese":"베트남어","-":"-","Trending":"트렌드","Trends":"트렌드","Scheduled":"예약됨","followers":"팔로워","All except followers":"팔로워를 제외한 모두","mentions":"멘션","All except Tweets mentioning me":"나를 멘션한 트윗을 제외한 모두","All except mentions":"멘션을 제외한 모두","Likes":"좋아요","Notifications":"알림","Followers":"팔로워","Mentions":"멘션","Messages":"쪽지","Activity":"활동","Collection":"컬렉션","List":"리스트","User":"사용자","Home":"홈","Dataminr":"Dataminr","Unknown Column":"알 수 없는 컬럼","General Election":"총선거","Live video":"라이브 영상","Add a Likes column":"마음에 들어요 유형 추가","Add a Notifications column":"알림 유형 추가","Add a Live Video column":"라이브 비디오 유형 추가","Add a General Election column":"총선거 컬럼 추가","Add a Dataminr column":"Dataminr 컬럼 추가","Add a Followers column":"팔로워 유형 추가","Add a Mentions column":"멘션 유형 추가","Add a Messages column":"쪽지 유형 추가","Add an Activity column":"활동 유형 추가","Add a Collection column":"모음집 유형 추가","Add a List column":"리스트 유형 추가","Add a User column":"유저 유형 추가","Add a Home column":"홈 유형 추가","User mutes work across TweetDeck & Twitter. To review your list of user mutes visit <a href=\\\"https://twitter.com/settings/muted\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"url\\\">twitter.com/settings/muted</a>.":"유저 뮤트하기는 트윗덱과 트위터 양쪽에서 적용됩니다. 내가 뮤트한 사용자의 리스트를 보려면 <a href=\\\"https://twitter.com/settings/muted\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"url\\\">twitter.com/settings/muted</a> 를 방문하세요.","Bit.ly API Key":"Bit.ly API Key","Bit.ly Username":"Bit.ly 사용자명"," <div class=\\\"other-replies txt-ellipsis\\\"> Replying {{#recipients}} to <a href=\\\"#\\\" class=\\\"js-other-replies-link other-replies-link\\\" data-recipient-ids=\\\"{{userIds}}\\\"> {{#users}} @{{screenName}} {{/users}} {{#remainder}} and {{remainder}} others {{/remainder}} </a> {{/recipients}} </div> ":" <div class=\\\"other-replies txt-ellipsis\\\"> {{#recipients}}<a href=\\\"#\\\" class=\\\"js-other-replies-link other-replies-link\\\" data-recipient-ids=\\\"{{userIds}}\\\"> {{#users}} @{{screenName}} {{/users}} {{#remainder}} 외 {{remainder}} 명 {{/remainder}} </a> {{/recipients}} 에게 답변</div> ","Your <a href=\\\"#\\\" rel=\\\"globalSettings\\\">Tweet media display settings</a> are configured to inform you when media may be sensitive.":"현재 <a href=\\\"#\\\" rel=\\\"globalSettings\\\">트윗 미디어 표시 설정</a> 이 민감한 소재일 가능성이 있을 경우 미리 알리도록 설정되어 있습니다.","Clear all":"모두 삭제","Link another account you own":"다른 계정 연결","Reply to":"답글 달기","Release to refresh":"눌려서 새로고침","Add here":"여기에 추가","Compose new message":"새 쪽지 작성","Disable Dev/Dogfood features":"Dev/Dogfood 기능 비활성화","Disable dev/dogfood features":"Dev/dogfood 비활성화","Increase column width":"컬럼 폭 늘이기","Decrease column width":"컬럼 폭 줄이기","Increase font size":"글자 크기 확대","Decrease font size":"글자 크기 축소","Collapse":"접기","Expand":"펼치기","Expand/Collapse Navigation":"펼치기/접기 네비게이션","Expand/Collapse navigation":"펼치기/접기 네비게이션","Schedule Tweet":"트윗 예약하기","Add image":"사진 추가","Add images or video":"사진이나 동영상 추가","Add images":"사진 추가","Add image or video":"사진이나 동영상 추가","To":"To","From":"From","Direct message":"개인 메시지","Send a Direct Message":"개인 메시지 보내기","Stay open":"계속 열어놓기","Mark all as read":"모두 읽음으로 표시","Filtered by:":"필터링 기준:","by":"작성","1st":"1번째","2nd":"2번째","3rd":"3번째","4th":"4번째","5th":"5번째","6th":"6번째","7th":"7번째","8th":"8번째","9th":"9번째","10th":"10번째","11th":"11번째","12th":"12번째","13th":"13번째","14th":"14번째","15th":"15번째","16th":"16번째","17th":"17번째","18th":"18번째","19th":"19번째","20th":"20번째","21st":"21번째","22nd":"22번째","23rd":"23번째","24th":"24번째","25th":"25번째","26th":"26번째","27th":"27번째","28th":"28번째","29th":"29번째","30th":"30번째","31st":"31번째","{{plural_number}}d":"{{plural_number}}일","{{plural_number}}h":"{{plural_number}}시간","{{plural_number}}m":"{{plural_number}}분","{{plural_number}}s":"{{plural_number}}초","{{plural_number}} days left":"{{plural_number}} 일 남음","{{plural_number}} hours left":"{{plural_number}} 시간 남음","{{plural_number}} minutes left":"{{plural_number}} 분 남음","{{plural_number}} seconds left":"{{plural_number}} 초 남음","{{plural_number}} days ago":"{{plural_number}} 일 전","{{plural_number}} hours ago":"{{plural_number}} 시간 전","{{plural_number}} minutes ago":"{{plural_number}} 분 전","{{plural_number}} seconds ago":"{{plural_number}} 초 전","{{one}} day left":"{{one}} 일 남음","{{one}} hour left":"{{one}} 시간 남음","{{one}} minute left":"{{one}} 분 남음","{{one}} second left":"{{one}} 초 남음","{{one}} day ago":"{{one}} 일 전","{{one}} hour ago":"{{one}} 시간 전","{{one}} minute ago":"{{one}} 분 전","{{one}} second ago":"{{one}} 초 전","{{one}}d":"{{one}}일","{{one}}h":"{{one}}시간","{{one}}m":"{{one}}분","{{one}}s":"{{one}}초","Try":"시도하기","You're on the team! Only admins of this account can manage the team.":"팀 구성원입니다! 이 계정의 관리자만 팀을 관리할 수 있습니다.","Team @{{screenName}}":"팀 @{{screenName}}","Find Tweets...":"트윗 찾기...","Operator":"연산자","Loading...":"불러오는 중...","Loading":"불러오는 중","Updating":"업데이트중...","}}Loading":"}}불러오는 중","}}Updating":"}}업데이트중...","Loading…":"불러오는 중...","added you":"나를 추가하였습니다","Users added successfully":"사용자가 성공적으로 추가되었습니다."," Retweeted":" 리트윗","Always show me sensitive media":"민감한 미디어를 항상 보여줌","More options":"더 많은 옵션","Mute Settings":"뮤트 설정","Stream Tweets in realtime":"트윗을 실시간으로 스트리밍함","Show notifications on startup":"시작할 때 알림을 표시함","Display media that may contain sensitive content":"민감한 내용을 포함할 수 있는 미디어를 표시함","Link Shortening":"링크길이 줄이기","Done":"완료","Settings":"설정","General":"기본설정","General Settings":"일반 설정","Enter a word or phrase":"단어나 문장을 입력하세요","Mute":"뮤트","Type in a location":"위치를 입력하세요","Words or phrases":"단어나 문장","Matching":"일치함","Tweet Source":"트윗 출처","Services Settings":"서비스 설정","Autoplay GIFs":"GIF 자동 재생","Cookies":"쿠키","Large":"크게","Largest":"가장 크게","Smallest":"가장 작게","Small":"작게","Wide":"넓게","Medium":"보통","Narrow":"작게","Dark":"어두운 테마","Light":"밝은 테마","Columns":"컬럼","Font size":"글자 크기","Search Twitter":"트위터 검색","Show Keyboard Shortcuts":"키보드 단축키 표시","Show accounts":"계정 표시","Show search tips":"검색 팁 보이기","Search tips":"검색 팁","Show settings":"설정 보기","View original":"원본 보기","View conversation":"타래 보기","View Conversation":"타래 보기","Translate Tweet":"트윗 번역하기","Translate this Tweet":"이 트윗 번역하기","Flagged (learn more)":"플래그 됨 (더 알아보기)","Flag media":"미디어 플래그","Flag message":"메세지 플래그","Final results":"최종 결과","Skip to replies":"답변으로 건너뛰기","Options":"옵션","Remove from Collection":"컬렉션에서 제거","Drag to Collection":"컬렉션에 끌어놓기","Drag Tweets into this collection":"이 컬렉션으로 트윗을 끌어놓기","Delete Collection":"컬렉션 삭제","Add to Collection":"컬렉션에 추가","Add to Collection…":"컬렉션에 추가...","1 more reply":"답글 1 개 더 표시","2 more replies":"답글 2개 더 표시","View on analytics.twitter.com":"analytics.twitter.com 에서 보기","Replies":"답글","Retweets":"리트윗","All except Retweets":"리트윗을 제외한 모두","All except likes":"좋아요를 제외한 모두","likes":"좋아요","Show this thread":"이 타래 보기","By":"작성","@username/list-name":"@사용자 이름/리스트 이름","user name":"사용자 이름","Name":"이름","me…":"나...","specific user…":"특정 사용자...","Tweets with links":"링크를 포함한 트윗","Tweets with any media":"미디어를 포함한 트윗","Tweets with Broadcasts":"방송을 포함한 트윗","Tweets with Vines":"Vine을 포함한 트윗","Tweets with GIFs":"GIF를 포함한 트윗","Tweets with videos":"동영상을 포함한 트윗","Tweets with images":"사진을 포함한 트윗","included":"포함","excluded":"제외","Retweets excluded":"리트윗은 포함되지 않음","all Tweets":"모든 트윗","Users":"사용자","Content":"콘텐츠","Clear column":"컬럼 지우기","Right":"오른쪽으로","Left":"왼쪽으로","right":"오른쪽","left":"왼쪽","Update TweetDeck":"트윗덱 업데이트","Actions":"동작","Actions on my Retweets":"나의 리트윗에 대한 반응","actions on my Retweets":"나의 리트윗에 대한 반응","All except actions on my Retweets":"나의 리트윗에 대한 반응을 제외한 모두","Actions on Tweets I'm mentioned in":"내가 멘션된 트윗에 대한 반응","Actions on Tweets I'm tagged in":"내가 태그된 트윗에 대한 반응","View user profile":"사용자 프로필 보기","View Tweet Details":"트윗 세부정보 보기","View Tweet Activity":"트윗 활동 보기","Close Tweet Details":"트윗 세부정보 닫기","List Details":"리스트 세부사항","Edit Details":"세부사항 편집","Edit List details":"리스트 세부사항 수정","Send Tweet":"트윗 보내기","Send message":"쪽지 보내기","Command Palette — <b>NEW!</b>":"Command Palette — <b>새 기능!</b>","Enter":"Enter","Backspace":"Backspace","This menu":"이 메뉴","Up":"위로","Down":"아래로","Navigation":"탐색","Column 1－9":"컬럼 1 - 9","Final column":"마지막 컬럼","ERROR_ACCOUNT_DOESNT_EXIST":"존재하지 않는 계정입니다.","ERROR_BAD_PASSWORD":"비밀번호가 맞지않습니다.","ERROR_RATE_LIMIT_EXCEEDED":"API 레이트 한계를 초과했습니다.","ERROR_SESSION_EXPIRED":"세션이 만료되었습니다.","Ctrl":"Ctrl","Success: Media flagged":"미디어가 성공적으로 플래그되었습니다.","Flagging media…":"미디어 플래그 중","Report an issue":"오류 보고하기","The item you requested is below.":"요청하신 사항은 아래와 같습니다.","Include Tweet in:":"아래에 있는 트윗을 포함:","Protected":"보호됨","Follow ":"팔로우 "," from your accounts":" 아래의 계정으로","Add another Tweet":"트윗 추가하기","Tweet your reply":"내 답글을 트윗합니다.","Find tweets...":"트윗 찾기...","No users found.":"검색된 사용자가 없습니다.","Get started":"시작하기","Manage multiple accounts":"복수의 계정 관리","Create searches to track topics, events and hashtags. Refine the results with filters at the top of each timeline.":"검색을 설정해 화제, 사건과 해시태그를 놓치지 마세요. 각각의 타임라인 최상단에서 필터를 사용해 검색결과를 맞춤설정할 수 있습니다.","Find exactly what you're looking for":"원하는 것을 정확하게 찾아보세요","Create a custom Twitter experience":"내게 맞춰진 트위터를 경험해 보세요","Organize and build collections, keep track of lists, searches, activity and more. Click the + in the sidebar.":"컬렉션을 만들고 정리하며, 리스트와 검색, 활동, 그 외의 많은 것을 놓치지 마세요. 사이드바에서 + 를 눌러보세요.","Welcome to TweetDeck":"트윗덱에 오신 것을 환영합니다","Unable to add or move that Tweet":"트윗을 추가하거나 이동할 수 없습니다","Can't recognize Tweet URL":"트윗 바로가기 주소를 인식할 수 없습니다","Tweet like a pro.":"전문가처럼 트윗하세요.","Sign up now":"지금 가입하기","New to Twitter?":"트위터가 처음이신가요?","Log in with your Twitter account":"Twitter 계정으로 로그인","The most powerful Twitter tool for real-time tracking, organizing, and engagement. Reach your audiences and discover the best of Twitter.":"실시간 추적, 관리, 참여하는데 있어 가장 강력한 트위터 도구입니다. 다른 사용자들에게 나를 알리고 트위터의 장점을 발견해 보세요.","Sorry, something went wrong. Please try again later.":"죄송합니다. 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오."," is below. Copy it to share with colleagues and friends.":" 아래와 같습니다. 복사해서 동료 및 친구들과 공유하세요.","Are you sure you want to delete this list?":"정말로 이 리스트를 삭제할까요?","Are you sure you want to delete this Collection?":"정말로 이 컬렉션을 삭제할까요?","Deleting List!":"리스트 삭제하기!","{{{owner}}} added you to their List {{{list}}}":"{{{owner}}} 가 나를 {{{list}}} 리스트에 추가했습니다","{{{owner}}} added {{{added}}} to their List {{{list}}}":"{{{owner}}} 가 {{{added}}} 를 {{{list}}} 리스트에 추가했습니다","{{{owner}}} created the List {{{list}}}":"{{{owner}}} 가 {{{list}}} 리스트를 만들었습니다","Add users to List":"리스트에 사용자 추가하기","← Back":"← 이전으로","You can add the @usernames one per line, or they can be separated by spaces, commas or tabs.":"한 줄에 하나씩 @사용자명 을 추가하세요. 혹은 각각 공백이나 쉼표, 탭으로 구분할 수 있습니다.","You can add up to 100 members to a List at a time.":"리스트에는 한 번에 100명까지 추가할 수 있습니다.","Enter the @usernames of the people you would like to add to this List.":"이 리스트에 추가하고 싶은 사람들의 @사용자명 을 입력하세요.","Export list":"리스트 내보내기","Delete List":"리스트 삭제","Deleting":"삭제 중","Success: ":"성공: ","Members":"멤버","Loading List members…":"리스트의 멤버를 불러오는 중...","Suggested":"추천","Under 100 characters, optional":"100자 이내 / 선택사항","Under 160 characters, optional":"160자 이내 / 선택사항","Save":"저장","only visible to the owner":"만든 사람에게만 보임","Private":"비공개","anyone can view":"누구나 볼 수 있습니다.","Public":"공개","Privacy":"공개 여부","Description":"설명","Tailored":"내게 맞춰짐","Regions":"지역","City":"도시","Worldwide":"전 세계","All cities":"모든 도시","{{>text/open_strong}}View{{>text/close_strong}} on twitter.com":"twiter.com에서 {{>text/open_strong}}보기{{>text/close_strong}}","{{>text/open_strong}}Copy{{>text/close_strong}} search query":"검색 조건 {{>text/open_strong}}복사하기{{>text/close_strong}}","Image attached":"이미지 첨부됨","replies":"답글","At least":"최소값","at least":"최소값","and at least":"최소값","members of list…":"목록의 구성원들...","Radius":"범위","Tweets geo-tagged near":"인근 지역에서 작성된 트윗","select date":"날짜 선택","Engagements":"참여","Engagement":"참여도","Location":"위치","by users I follow":"내가 팔로우하는 사용자들로부터","All except Tweets tagging me":"나를 태그한 트윗을 제외한 모두","Update your preferences on Twitter.com":"Twitter.com에서 기본 설정 업데이트","Improves the quality of Tweets you'll see.":"당신이 보게될 트윗의 질을 개선합니다.","These filters will not affect notifications from people you follow.":"이 필터는 당신이 팔로하는 사람들로부터의 알림에는 영향을 주지 않습니다.","Hiding notifications from users:":"이 사용자로부터의 알림을 숨기시겠습니까?","Please select at least one interaction type":"하나 이상의 옵션을 선택하십시오.","users I follow":"내가 팔로우하는 사용자들로부터","Notification types":"알림 유형","Scheduled Tweets cannot contain multiple images":"예약 트윗은 복수의 이미지를 포함할 수 없습니다.","Scheduled Tweets cannot contain video":"예약 트윗은 동영상을 포함할 수 없습니다.","Direct messages cannot contain video":"DM에는 동영상을 첨부할 수 없습니다.","Direct messages cannot be scheduled":"DM은 예약할 수 없습니다.","Direct messages cannot contain multiple images":"DM은 복수의 이미지를 포함할 수 없습니다.","Quoted Tweets cannot contain images":"인용 트윗에는 이미지를 첨부할 수 없습니다.","Quoted Tweets":"인용된 트윗","quoted Tweets":"인용된 트윗","All except quoted Tweets":"인용된 트윗을 제외한 모두","You cannot add more than {{max}} images":"{{max}} 개 이상의 이미지를 첨부할 수 없습니다","You cannot add more than 1 image to a scheduled Tweet":"예약 트윗에는 1개 이상의 이미지를 첨부할 수 없습니다","You cannot add more than 1 image to a message":"DM에는 1개 이상의 이미지를 첨부할 수 없습니다","You cannot add more than 1 image or video to a scheduled Tweet":"예약 트윗에는 1개 이상의 이미지나 동영상을 첨부할 수 없습니다","You cannot upload a Video with other images":"다른 이미지와 동영상을 함께 첨부할 수 없습니다","You cannot upload a GIF with other images":"다른 이미지와 GIF를 함께 첨부할 수 없습니다","Add another image":"다른 이미지 추가","Processing media":"미디어 처리중","Uploading media":"미디어 업로드 중","You have to check the confirmation step to Tweet":"트윗을 보내려면 확인 절차를 거치세요","Scheduled time has passed":"예약 시간이 이미 지났습니다","You have to select a recipient for your message":"쪽지 수신자를 선택해야합니다","You have to select at least one account to Tweet from":"트윗하려면 최소 하나의 계정을 선택해야 합니다","Your Tweet is too long":"트윗이 너무 깁니다","That didn't work. Try copying the link from the field.":"처리하지 못했습니다. 본문에서 링크를 직접 복사해보세요.","That didn't work. Try copying the text from the field.":"처리하지 못했습니다. 본문에서 내용을 직접 복사해보세요.","Copy":"복사","Link copied to clipboard":"클립보드에 링크 복사됨","Copy users in this List":"이 리스트에 있는 사용자 복사","Text copied to clipboard":"텍스트가 클립보드에 복사되었습니다.","URL":"주소","Copy link":"주소 복사","Copy List":"리스트 복사","The URL of this Tweet is below.  Copy to easily share with colleagues and friends.":"이 트윗의 주소는 아래와 같습니다. 복사해서 동료나 친구들과 간단히 공유해 보세요.","Profile Account":"계정 보기","Search results":"검색 결과","Preview":"미리보기","Include media":"미디어 포함","Developer Agreement":"개발자 동의사항","Developer Policy":"개발자 정책","By embedding Twitter content in your website or app, you are agreeing to the":"다음 사항에 동의하면서, 웹사이트나 앱에 트위터 출처의 자료를 첨부합니다","Include parent Tweet":"원 트윗 포함","about embedded Tweets.":"첨부된 트윗","Add this Tweet to your website by copying the code below. If your CMS supports it, you can just paste in the link.":"아래의 코드를 복사하여 웹사이트에 이 트윗을 첨부합니다. CMS에서 지원할 경우, 그냥 링크를 붙여넣기 하면 됩니다.","Like this Tweet from":"이 트윗을 좋아요 한 계정","Popout":"단독 팝업창으로","New message":"새 쪽지","Message":"쪽지","more":"더 보기","and":"그리고","Followed by":"팔로우 함","You can't upload a GIF with other images.":"다른 이미지와 GIF를 함께 첨부할 수 없습니다.","You can only include one video in a Tweet.":"트윗에 하나 이상의 동영상을 첨부할 수 없습니다.","You can't Tweet videos and images at the same time.":"동영상과 사진을 동시에 첨부해 트윗할 수 없습니다.","Translated from {{localizedLanguageName}} by {{>text/microsoft_translator_link}}":"{{localizedLanguageName}} 에서 {{>text/microsoft_translator_link}} 을 사용해 번역됨","Version ":"버전 ","Sent via TweetDeck":"트윗덱에서 보내기","Show more":"더 보기","source":"ko","eg TweetSpamApp":"예) 트윗스팸앱","Muting {{getDisplayType}} {{>text/global_filter_value}}":"뮤트 중 {{getDisplayType}} {{>text/global_filter_value}}","Translated by {{>text/microsoft_translator_link}}":"{{>text/microsoft_translator_link}} 으로 번역됨","One selected file is not an image.":"업로드 된 파일은 이미지가 아닙니다.","showing images":"이미지 보기","showing videos":"영상 보기","showing GIFs":"GIFs 보기","showing links":"링크 보기","showing images and videos":"이미지 및 비디오 표시","Or add by URL":"혹은 주소 입력으로 추가","New Tweets will appear here.":"새로운 트윗이 여기에 나타날 것입니다.","No recent Tweets.":"최근 트윗이 없습니다.","by verified users":"인증된 사용자","all users":"모든 사용자","Sounds":"알림음","Sounds and desktop notifications":"알림음과 데스크탑 알림","Enable desktop notifications":"데스크톱 알림 보이기","Desktop notifications":"데스크탑 알림","Mentioning":"멘션함","verified users":"공인된 사용자","any language":"언어 불문","Written in":"작성 언어","Excluding":"제외하기","Showing":"표시하기","Enter words to exclude":"제외할 단어 입력","Enter a @name or full name":"@사용자명 이나 이름을 입력하세요","Enter words to match":"일치시킬 단어 입력","Share":"공유","Clear":"지우기","Dataminr settings":"Dataminr 설정","Edit Collection":"컬렉션 편집","Edit List":"리스트 편집","Lists":"리스트","Your Lists":"내 리스트","Your Collections":"나의 컬렉션","collections":"컬렉션","Create Collections":"컬렉션 만들기","Create Collection":"컬렉션 만들기","lists":"리스트","All except Lists":"리스트를 제외한 모두","Undo Retweet":"리트윗 취소","Report Tweet":"트윗 신고하기","Report @{{screenName}}":"@{{screenName}} 신고하기","Block @{{screenName}}":"@{{screenName}} 차단하기","Unmute @{{screenName}}":"@{{screenName}} 뮤트 취소하기","Mute @{{screenName}}":"@{{screenName}} 뮤트하기","Unmute this conversation":"이 타래 뮤트 취소하기","Mute this conversation":"이 타래 뮤트하기","See who quoted this Tweet":"이 트윗을 인용한 사람들 보기","Add or remove from Lists…":"리스트에 추가 혹은 삭제","Like from accounts…":"좋아요 한 계정...","Tweet to @{{screenName}}":"@{{screenName}} 에게 트윗보내기","Share via Email":"전자메일로 공유하기","Share via Direct Message":"DM으로 공유하기","Copy link to this Tweet":"이 트윗의 바로가기 링크 복사","Copy link to Tweet":"트윗의 바로가기 링크 복사","Embed this Tweet":"이 트윗 첨부하기","Retweet this to your followers?":"팔로워에게 리트윗하시겠습니까?","Include ":"포함 ","Muted conversation":"타래 뮤트됨","People in conversation":"이 타래에 참여한 사용자","This conversation includes these people.":"이 타래는 아래와 같은 사용자가 참여하고 있습니다.","Your Tweet will go to the people in this conversation.":"내 트윗이 이 타래의 사용자들에게 보내집니다.","Replying to":"답글 달기","{{month}} {{day}}":"{{month}} {{day}}","{{hours12}}:{{minutes}} {{amPm}}, {{day}} {{month}} {{fullYear}}":"{{hours12}}:{{minutes}} {{amPm}}, {{fullYear}} {{month}} {{day}}","{{day}} {{month}} {{fullYear}}":"{{fullYear}} {{month}} {{day}}","{{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}}":"{{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}}"," {{day}} {{month}} {{year}}, {{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}}":" {{day}} {{month}} {{year}}, {{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}}","written in {{{lang}}}":"{{{lang}}} 로 작성됨","matching ‘{{{matching}}}’":"일치함 ‘{{{matching}}}’","Edit List — “{{listName}}” by @{{screenName}}":"리스트 수정 — @{{screenName}} 이 만든 “{{listName}}”","TweetDeck logo":"트윗덱 로고","Create filters":"필터 만들기","Multiple accounts":"복수의 계정","Copy search query":"검색 설정값 복사하기","Copy query":"설정값 복사","Search query":"검색어","Query copied to clipboard":"클립보드에 복사됨","That didn't work. Try copying the query from the field.":"처리하지 못했습니다. 본문에서 설정값을 직접 복사해보세요.","Sorry, we couldn't retrieve user @{{1}}":"죄송합니다. 사용자 @{{1}} 를 불러올 수 없습니다","Error creating customTimeline: {{status}}":"개인맞춤된 타임라인 생성 실패: {{status}}","Problem saving list. Please check the details and try again":"리스트를 저장하지 못했습니다. 세부사항을 검토한 후 다시 시도해보세요","mentioning me (@{{{name}}})":"나 (@{{{name}}}) 를 멘션함","Within {{radius}} of {{prettyCoordinates}}":"{{prettyCoordinates}} 의 반경 {{radius}} 내에서","at least {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}}, {{#1}}{{count}} {{label}}{{/1}} and {{#2}}{{count}} {{label}}{{/2}}":"최소 {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}}, {{#1}}{{count}} {{label}}{{/1}} 과 {{#2}}{{count}} {{label}}{{/2}}","at least {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}} and {{#1}}{{count}} {{label}}{{/1}}":"최소 {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}} 과 {{#1}}{{count}} {{label}}{{/1}}","at least {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}}":"최소 {{#0}}{{count}} {{label}}{{/0}}","by members of @{{{name}}}":"@{{{name}}} 의 구성원 한정","mentioning @{{{name}}}":"@{{{name}}} 를 멘션함","There was a problem loading trends. Please try again.":"타래를 불러오는 도중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.","Add a column to monitor Tweets for any Trend":"트렌드에 대한 트윗을 모니터링할 유형 추가","We could not upload {{name}}, please try again.":"{{name}} 를 업로드하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.","Add @{{screenName}} as an admin for another account":"@{{screenName}} 를 다른 계정의 관리자로 추가함","Unable to follow @{{screenName}}":"@{{screenName}} 를 팔로우하지 못했습니다","Failed: Retweet":"리트윗에 실패했습니다","Include {{>text/user_link_screenname}} in:":"{{>text/user_link_screenname}} 를 아래에 추가:","Successfully blocked @{{screenName}}":"@{{screenName}} 를 성공적으로 차단했습니다.","Translation failed":"번역에 실패했습니다","You can't attach more than {{max}} images.":"{{max}} 개 이상의 이미지를 첨부할 수 없습니다.","One selected file is greater than the {{max}}MB limit.":"{{max}}MB 이상의 파일을 첨부할 수 없습니다.","One selected GIF is greater than the {{max}}MB limit.":"{{max}}MB 이상의 GIF를 첨부할 수 없습니다.","One selected video is greater than the {{max}}MB limit.":"{{max}}MB 이상의 동영상을 첨부할 수 없습니다.","Problem flagging media. Please try again":"미디어를 플래그하던 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요","Muted @{{screenName}}":"@{{screenName}} 뮤트했습니다","Error deleting Collection":"컬렉션 삭제 오류","Are you sure? The {{reportSource}} will be deleted from your inbox and you cannot be added to this group again.":"{{reportSource}} 는 메세지함에서 지워지며, 이 그룹에 다시 참가할 수 없습니다. 진행할까요?","Yes, it's spam":"네, 스팸입니다.","Yes, it's abusive":"네, 억압적입니다.","Oops, something wen't wrong":"죄송합니다. 문제가 발생했습니다.","Oops, something went wrong":"죄송합니다. 문제가 발생했습니다.","Reply from @{{1}}":"@{{1}} 이 답글함","There are":"현재","other people":"명의 사람","in this group":"이 이 그룹에 있습니다","{{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}} · {{day}} {{month}} {{fullYear}}":"{{hours12}}:{{minutes}}{{amPm}} · {{fullYear}} {{month}} {{day}}","Preferences":"환경 설정","Quality filter disabled":"내용 필터 비활성화됨","Quality filter enabled":"내용 필터 활성화됨","by {{1}}":"{{1}} 만듬","{{1}} members":"{{1}} 구성원","{{{1}}} by {{2}}":"{{2}} 가 만든 {{{1}}}","Add multiple users to {{{listName}}}":"{{{listName}}} 에 복수의 사용자 추가하기","Your Accounts":"사용자 계정","Message from @{{screenName}} failed: To protect our users from spam and other malicious activity, this account is temporarily locked. Please log in to https://twitter.com to unlock your account.":"@{{screenName}} 가 보낸 개인메시지 보내기 실패: 사용자를 스팸과 기타 악의적 행위에서 보호하기 위해, 이 계정은 임시 잠금처리 되었습니다. https://twitter.com 으로 로그인 해 계정 잠금을 푸세요.","Message from @{{screenName}} failed: Something went wrong. Please check your connection and try again.":"@{{screenName}} 에서 개인메시지 보내기 실패: 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인 후 다시 시도해 주세요.","Message from @{{screenName}} failed: This user has been suspended.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 이 계정은 사용정지 되었습니다.","Message from @{{screenName}} failed: Your account has been suspended.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 귀하의 계정은 사용정지 되었습니다.","Message from @{{screenName}} failed: There is no user by that name.":"@{{screenName}} 에서 보내는 개인메시지 실패: 해당 사용자가 존재하지 않습니다.","Message from @{{screenName}} failed: This user doesn't follow you. You can only send messages to people who do.":"@{{screenName}} 으로 개인메세지 보내기 실패: 이 사용자는 나를 팔로우하지 않습니다. 팔로우하고 있는 사람에게만 개인메세지를 보낼 수 있습니다.","Message from @{{screenName}} failed: Could not authenticate you.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 사용자 확인에 실패했습니다.","Message from @{{screenName}} failed: There's something wrong. Please try again later.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.","Message from @{{screenName}} failed: Twitter is temporarily over capacity. Please try again later.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: Twitter의 사용 한도가 일시적으로 초과되었습니다. 다시 시도해 주세요.","Message from @{{screenName}} failed: You must reset the password on this account. Please log in on twitter.com to do this.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 이 계정의 비밀번호를 재설정해야 합니다. twitter.com 에 로그인해서 재설정하세요.","Message from @{{screenName}} failed: You reached your daily tweet limit. Please try again tomorrow.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 일일 트윗 한도를 초과했습니다. 내일 다시 시도해 주세요.","Message from @{{screenName}} failed: This action was flagged as suspicious.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 의심스러운 행동으로 플래그되었습니다.","Message from @{{screenName}} failed: You cannot have both media and tweet.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 미디어와 트윗을 함께 보낼 수 없습니다.","Message from @{{screenName}} failed: You are not a member of this group":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 이 그룹의 구성원이 아닙니다","Message from @{{screenName}} failed: You have already sent this message.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 이미 보낸 개인메세지입니다.","Message from @{{screenName}} failed: Unknown error. Please try again.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 알수없는 오류입니다. 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: To protect our users from spam and other malicious activity, this account is temporarily locked. Please log in to https://twitter.com to unlock your account.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 사용자를 스팸과 기타 악의적 행위에서 보호하기 위해, 이 계정은 임시 잠금처리 되었습니다. https://twitter.com 으로 로그인 해 계정 잠금을 푸세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: Something went wrong. Please check your connection and try again.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인 후 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: This user has been suspended.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 이 계정은 사용정지 되었습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: Your account has been suspended.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 귀하의 계정은 사용정지 되었습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: There is no user by that name.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 해당 사용자가 존재하지 않습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: Could not authenticate you.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 사용자 확인에 실패했습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: There's something wrong. Please try again later.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: Twitter is temporarily over capacity. Please try again later.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: Twitter의 사용 한도가 일시적으로 초과되었습니다. 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: You already tweeted that.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 이미 트윗한 내용입니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: You must reset the password on this account. Please log in on twitter.com to do this.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 이 계정의 비밀번호를 재설정해야 합니다. twitter.com 에 로그인해서 재설정하세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: You reached your daily tweet limit. Please try again tomorrow.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 일일 트윗 한도를 초과했습니다. 내일 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: This action was flagged as suspicious.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 의심스러운 행동으로 플래그되었습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: Scheduled tweet was rejected. Please try again.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 예약 트윗이 거부되었습니다. 다시 시도해 주세요.","Tweet from @{{screenName}} failed: You cannot have both media and tweet.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 미디어와 트윗을 함께 보낼 수 없습니다.","Tweet from @{{screenName}} failed: Unknown error. Please try again.":"@{{screenName}} 에서 트윗 보내기 실패: 알수없는 오류입니다. 다시 시도해 주세요.","Message from @{{screenName}} failed: Your account is deactivated. Please log in on twitter.com to reactivate.":"@{{screenName}} 에서 개인메세지 보내기 실패: 귀하의 계정은 비활성화 되었습니다. twitter.com 에 로그인해서 재활성화 하세요.","Something went wrong. Please check your connection and try again.":"문제가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인한 뒤 다시 한 번 시도해 주세요.","Something went wrong. Please try again.":"문제가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.","This user has been suspended.":"이 계정은 사용정지된 상태입니다.","Your account has been suspended.":"계정이 사용정지되었습니다.","Twitter is temporarily over capacity. Please try again later.":"트위터의 사용 한도가 일시적으로 초과되었습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.","There's something wrong. Please try again later.":"문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.","Could not authenticate you.":"귀하를 인증할 수 없습니다.","There is no user by that name.":"그런 이름의 사용자는 존재하지 않습니다.","This user doesn't follow you. You can only send messages to people who do.":"이 사용자는 나를 팔로우하지 않습니다. 나를 팔로우하는 사용자에게만 개인메세지를 보낼 수 있습니다.","Something went wrong, but don't fret. It's not your fault.":"문제가 발생했습니다. 하지만 걱정마세요. 당신의 잘못이 아닙니다.","You reached your daily tweet limit. Please try again tomorrow.":"일일 트윗 한도를 초과했습니다. 내일 다시 시도해 주세요.","You already tweeted that.":"이미 트윗한 내용입니다.","Invalid search query.":"부정확한 검색어입니다.","This action was flagged as suspicious.":"의심스러운 행동으로 플래그 되었습니다.","Your account is deactivated. Please log in on twitter.com to reactivate.":"계정이 비활성화 되었습니다. twitter.com 으로 로그인해서 활성화 하세요.","You have too many failed login attempts. Please try again in an hour.":"로그인 시도를 여러번 실패했습니다. 한 시간 후에 다시 시도해 주세요.","You must reset the password on this account. Please log in on twitter.com to do this.":"이 계정의 비밀번호를 재설정해야 합니다. twitter.com 에 로그인해서 재설정하세요.","Add to Collection...":"컬렉션에 추가...","Light Themes":"밝은 테마","Dark Themes":"어두운 테마","Theme Color":"테마 색상","Check for updates...":"업데이트 확인...","Recents":"최근","Smileys":"스마일리","People":"인물","Animals & Nature":"동물과 자연","Food & Drink":"음식과 음료","Activities":"활동","Travel & Places":"여행과 장소","Objects":"사물","Symbols":"기호","Flags":"국기","No results found.":"검색 결과가 없습니다.","Search emojis...":"이모지 검색...","Made with <i class=\"icon icon-heart mtd-about-heart\"></i> by <a href=\"https://twitter.com/dangeredwolf\" rel=\"user\" target=\"_blank\">dangered wolf</a> since 2014<br>ModernDeck is <a href=\"https://github.com/dangeredwolf/ModernDeck/\" target=\"_blank\">an open source project</a> released under the MIT license.":"2014년에 <i class=\"icon icon-heart mtd-about-heart\"></i> 을 담아 <a href=\"https://twitter.com/dangeredwolf\" rel=\"user\" target=\"_blank\">dangered wolf</a>가 제작했습니다.<br>모던덱은 MIT 라이선스로 배포된 <a href=\"https://github.com/dangeredwolf/ModernDeck/\" target=\"_blank\">오픈소스 프로젝트</a> 입니다.","Behavior":"작동 방식","Changing your language will reset formatting customizations and restart ModernDeck":"언어를 변경하면 형식 설정이 초기화되며 ModernDeck을 재시작해야 합니다.","Formatting":"형식","Time format":"시간 형식","Language default":"언어 기본값","Number formatting":"숫자 형식","Abbreviate large numbers (thousands, millions)":"큰 숫자 줄이기 (천, 만)","ModernDeck failed to open a link you clicked in the default browser.\n\n(Sometimes, this can be caused if you have the Twitter for Windows app installed)":"링크를 시스템 기본 브라우저에서 여는데 실패했습니다.\n\n(간혹, 시스템에 트위터 윈도우 앱이 설치되어 있을 경우 이런 일이 생기기도 합니다)","Failed to open link in browser":"브라우저에서 링크를 열지 못했습니다.","Check for updates":"업데이트 확인","ModernDeck updates help keep you secure and add new features.":"모던덱을 최신 버전으로 업데이트해서 향상된 보안과 추가된 기능을 누리세요.","Check now":"지금 확인","Thread":"타래","An update for ModernDeck is available":"새로운 업데이트가 있습니다.","Download":"다운로드","Get background notifications and more features with the free <a href='https://moderndeck.org'>ModernDeck App</a>!":"무료 <a href='https://moderndeck.org'>모던덱 앱</a> 을 설치해서 백그라운드 알림과 추가된 기능을 사용해 보세요.","Simplified":"간단하게","Blur direct message contents unless hovered over":"커서를 올리기 전까지는 개인메세지 내용을 흐리게 표시함","Pick a theme":"테마 선택","Restore default":"기본값 복원","Display \"Thread\" on Tweets that are part of a thread":"트윗이 타래의 일부분일 때, \"타래\" 를 표시하기","Yes":"예","ModernDeck GIF Search uses the following sources:":"모던덱 GIF 검색은 아래의 소스를 사용합니다:","System UI":"시스템 UI","Material Dark":"머티리얼 다크","Keep modals open to like/follow from multiple accounts":"여러개의 계정에서 좋아요/팔로우를 하기 위해 상태창 열어두기","NFT Behavior":"NFT 작동 방식","Automatic action to take against users with NFT avatars":"NFT 아바타를 사용하는 사용자를 대상으로 하는 자동화 설정","Nothing":"아무것도 하지 않음","Mute user":"사용자 뮤트하기","Block user":"사용자 차단하기","Don't auto-block or mute people you follow on your default account":"나의 기본 계정에서 내가 팔로하는 사람들은 자동으로 차단하거나 뮤트하지 않음","Some things to keep in mind":"이건 꼭 알아두세요"}